[0.000]
<no-speech>
[2.665]
alio klausau
[3.945]
<no-speech>
[5.275]
alio
[5.895]
<no-speech>
[8.155]
(()) kaip iš po rūsio
[9.995]
<no-speech>
[11.725]
alio
[12.315]
<no-speech>
[14.705]
<sta> (()) klausau
[15.825]
<no-speech>
[16.725]
<sta> girdit
[17.425]
<no-speech>
[21.785]
<sta> geriau girdit <no-speech> girdžiu nu kaip sekas jums
[25.775]
<no-speech>
[26.805]
<sta> kaip
[27.435]
<no-speech>
[33.765]
<sta> <no-speech> ai nu nu nu nu tai va malonu (()) taip skambinat
[39.115]
<no-speech>
[43.515]
nu kaip čia pasakius (()) pas mane to laiko (()) žinot vis tiek tai prie to namo sušikto važinėt čia reikia tai tai to laiko mažai būna (())
[52.565]
<no-speech>
[59.275]
tai Aušra Aušra turbūt pripasakojo ar ne
[62.225]
<no-speech>
[66.535]
nepasakojo nu tai aišku ten tas namas tai ten žinot <breath> tai tie statybininkai kai pradėjo daryt nu tai jie mums buvo gi žadėję iki lapkričio pradžios gi padaryt viską <no-speech> bet gi paskui šitą <breath>
[78.105]
jie kaip žinot kad atsidėjinėjo atsidėjinėjo *atsidėjinėjo* durniai tai paskui šitą <breath> jo ir ir paskui į terminus netilpo tai dabar
[88.025]
<no-speech>
[94.085]
<breath> nu jo tai va aš ir stengiuosi gaila ta prasme aš ten jiems nemoku ta prasme nes pagal (()) viską apmokėjau galutinis apmokėjimas turi būt jau <breath> kai jau viską (()) padarys nu tai aš kol kas ramus (())
[105.295]
čia daugiau padarė realiai negu aš sumokėsiu nes <breath> tai tam atvejui tai aš kaip ir (()) nu tai <breath> bet vis tiek (()) nepaisant to kad ten jie ten šiaip tai viską vilkina bet tai va aš savo ruožtu viską ten darau ten va buvo Aleksas
[117.155]
atvažiavęs tenai tualetus pajungė mums tenai paskui šitą dušo kabiną nusipirkom va su Aušra <no-speech> paskui va šitas <hes> Stankevi- Stankevičius
[127.905]
<int> kaip sakot
[129.385]
<no-speech>
[135.505]
nu gyvatukus jo nupirkom šitą jie pradžioj sumontavo bet ten kadangi blogai buvo išvesti ten tie kabeliai visi tai jisai (()) dabar permontuoja tai va šią savaitę <hes> man atrodo šiandien lyg tai netgi ir darė reikės paskui nuvažiuot
[147.285]
nuvažiuosiu dar planavom <breath> prie namo pažiūrėsiu kaip ten viską padarė jie nes šitą šiandien lyg ir pajunginėja nes nes mačiau kad dirbo
[154.555]
<no-speech>
[159.725]
laiptai tai va <breath> sekmadienį užbaigė pagaliau ačiū Dievui irgi va nuo nuo lapkričio mėnesio gi turėjo būt (()) padaryti tai <int> tai vat
[167.285]
<no-speech>
[169.955]
<sta> <hes> jo privirint turėjo tai sekmadienį jo bet aš šitą privirino ten viską jisai šitą <hes> padarė tenai šitą uždėjo ir jau porankius visus <breath> tiktai šitą sakė kad
[180.385]
<hes> dabar <hes> vis tiek (()) kadangi dar dulkių pilna visur yra <breath> tai sakė kai viskas jau bus išvalyta kai išvalys tas dulkes visas <hes> kai jau nu nu praktiškai vos ne kai gyvensim tai dar kartą išsikviest
[191.365]
<breath> atvažiuosi tai šitą nudažys ten tą meta- tą metalines konstrukcijas visas ir perlakuos laiptus iš naujo ir paskui kad kad jau sienos būtų antrą kartą išdažytos irgi reikia kad šitą kad galėtų ten tuos turėklus naujus
[203.115]
uždėt ir viskas
[204.095]
<no-speech>
[208.735]
nu tai jo jo tai vat sakau ten tas katilas tas meistras <breath> nu tas meistras lyg tai va penktadienį dabar turi atvažiuot ten tas gi ka- kai čia buvo bajeriai kad šitą kad <hes> (())
[218.065]
<no-speech>
[220.135]
kaip
[220.625]
<no-speech>
[223.995]
<sta> ne tai va tai penktadienį greičiausiai sakė atvažiuos jisai pažiūrės pabandys per pietus pažiūrėti
[229.545]
<no-speech>
[230.565]
nes šita kad <hes> nu ten gi sakiau ten bajeris gi buvo (()) temperatūra (()) iki minus ten penkiolika minus dvidešimt buvo tai kad <breath> (()) granulės gi (()) man tas katilas valgė tai <breath> o dabar normaliai tai va prie pliusinės temperatūros
[242.365]
<sta> ten po po pusantro maišo gal į parą išeina maksimum <breath> tai va atvažiuos ten pažiūrėsim jisai nes (()) greičiausiai pasakė kad blogai pajungta tenai ten ir pajungimas tai ten tie statybininkai man vėl turės perdarinėt
[252.565]
<no-speech>
[254.085]
ten jau viską tai jo su namu tai čia duok Dieve Dieve
[256.905]
<no-speech>
[258.855]
<sta> kaip sakot
[259.565]
<no-speech> (())
[261.965]
<sta> <breath> ne nu aišku viskas
[263.415]
<no-speech>
[266.215]
taip viskas <no-speech> <sta> nu tai žinot ten toks (()) mes čia planavom jau vasario mėnesį įsikelt kaip
[272.845]
<no-speech>
[274.595]
alio (())
[276.435]
<no-speech>
[279.295]
a-a aš tai žiūriu olimpiadą aišku <breath> alio klausau girdžiu
[282.745]
<no-speech>
[285.885]
(())
[286.745]
<sta> (())
[288.075]
(())
[288.445]
<no-speech>
[289.625]
ne nežiūrėjau ir kaip
[291.325]
<no-speech> (())
[299.655]
kas
[300.225]
<no-speech>
[302.235]
rusai pralaimėjo a nu gerai komunistai tai jie gi šitą
[305.515]
(())
[306.645]
Komunistų partija pralaimėjo tai gerai <int>
[309.295]
<no-speech>
[310.725]
o latviai tai vakar jo žiūrėjau vakar tai gerai mūsų broliukai suvarė jo ten šituos šveicariukus <no-speech> sakau netgi šitą netgi taip dūšioj netgi malonu buvo linksma taip netgi (()) sako vos ne kaip saviškiai žaidė tai jau vis tiek gi kaimynai mėgstamiausi tai taip <breath> prieš pasaulio vicečempionus tai vis tiek jau čia
[328.515]
<no-speech>
[329.405]
o šiandien berods su Kanada žaidžia ar ne
[331.395]
<no-speech>
[334.365]
šiandien su Kanada žaidžia latviai
[335.985]
<no-speech>
[337.625]
a šiandien su Kanada žaidžia ar ne
[339.185]
<no-speech>
[342.965]
<sta> įžiūrėjau (())
[343.935]
<no-speech>
[345.025]
nu tai jo aš žiūrėjau koeficientus ta prasme kai <lipsmack> jeigu statyti lažybų punkte <breath> tai jeigu statai šimtą litų tarkim už <hes> Kanadą tai laimėsi
[356.915]
<breath> devynis litus devynis litus laimėsi <breath> o jeigu statysi už latvius šimtas litų tai laimėsi du tūkstančius keturis šimtus tai vienas prie dvidešimt keturių <laugh> koeficientas ta prasme <breath>
[368.745]
tai ten praktiškai tikimybės kad latviai laimės tai nėra nu bet kas žino (())
[372.145]
<no-speech>
[378.495]
<int> (()) <no-speech> (())
[384.845]
nu <breath> tai aš sakau šitą <breath> aš kai tuo ledo rituliu taip domiuosi bo jisai taip šitą kabutėse nu žodžiu vienas įmuša įvartį žodžiu nu tai galvoju latviai stipri komanda čia aš (()) klausau klausau antrą įmušė įvartį iš karto vos ne paskui šitą aš žiūriu klausau klausau kad čia vicečempionai pasaulio (()) pasirodo čia Latvija pavarė gerai vakar
[405.045]
<no-speech> (()) <int> (())
[412.965]
nu bet tie tai man
[413.875]
(())
[419.495]
nu tai gi bus bus gi pasaulio čempionatas pas mus gi va čia balandžio mėnesį tai va reikės nueit gal
[425.415]
<no-speech>
[427.205]
kaip
[427.825]
<no-speech>
[429.965]
jo tai va Zymens arenoj bus tai va galėsim nueit į varžybas bus proga pagaliau susitikt
[434.695]
<no-speech> (()) <int>
[443.565]
(())
[444.785]
<no-speech>
[453.605]
tai aš žiūrėjau Neries šiandien kai važiavau <no-speech> tai šitą (()) tai Neris (()) dar tokia ledu apkaustyta nu bet aišku ten prie kran- nu prie krantų tai viskas ten
[462.725]
<no-speech>
[464.745]
bet jūs žiūrėkit nežv- nežvejokit pavojinga pavojingai ant tokio ledo žvejot
[469.835]
<no-speech>
[476.050]
<no-speech>
[482.265]
nu bet jo bet properšų daug tai jūs atsargiai ten su tuo ledu
[485.495]
<no-speech>
[493.845]
(()) <int>
[502.195]
<laugh> <breath> nu nu nu nu nu
[504.345]
(()) <no-speech> (())
[506.625]
nu o kaip sveikatėlės jūsų
[508.485]
<no-speech>
[511.075]
(())
[511.585]
(()) <int> (())
[517.830]
<no-speech>
[524.075]
nu bet vis tiek o kažką rado negero ar ne
[526.475]
<no-speech> (()) <no-speech>
[534.832]
(())
[543.188]
(())
[551.545]
(())
[551.905]
<no-speech>
[553.175]
o kraujo tyrimus darė <int>
[554.675]
<no-speech>
[557.155]
o kraujo tyrimus darė <int>
[558.515]
<no-speech>
[560.055]
ai pas kardiologą o kraujo tyrimą darė ar nedarė
[562.305]
<no-speech> (())
[572.865]
nieko blogo chole- cholesterolis kaip
[574.785]
<no-speech>
[576.375]
nu tai tikėkimės čia būtų aišku labai gerai <breath> bet šitą o kaip cholesterolis
[580.515]
<no-speech>
[585.695]
(()) nu tai va nu tai va <int>
[587.345]
(()) <no-speech>
[589.215]
kaip reikalas ar ne
[590.375]
(()) <no-speech>
[592.245]
nu tai va
[592.965]
<no-speech> (())
[598.180]
